@Comment Masterarbeit von Christian Böck. 
@Comment Nicht viel draus gelesen, aber war vermutlich eine der Grundlagen
@Comment für den Schwaiger
@mastersthesis{boeck08discontinuous-galerkin-verfahren,
    author = {B{\"{o}}ck, Christian},
    institution = {Institut f{\"{u}}r Informatik, TU M{\"{u}}nchen},
    month = apr,
    organization = {Institut f{\"{u}}r Informatik, TU M{\"{u}}nchen},
    school = {Institut f{\"{u}}r Informatik, TU M{\"{u}}nchen},
    title = {Discontinuous-Galerkin-Verfahren zum L{\"{o}}sen der Flachwassergleichungen auf adaptiven Dreiecksgittern},
    type = {Diplomarbeit},
    year = {2008},
    URL = {http://www5.in.tum.de/pub/boeck08.pdf}
}

@Comment Good old Castro
@phdthesis{castro07high-order-ader-fv-dg-numerical-methods,
  address = {Trento, Italy},
  author = {Crist{\'o}bal E. Castro},
  month = {mar},
  note = {ISBN 978-88-8448-183-7},
  school = {University of Trento, Civil and Environmental Engineering},
  title = {{High order ADER FV/DG numerical methods for hyperbolic equations}},
  type = {Monographs of the School of Doctoral Studies in Environmental Engineering},
  year = {2007},
  language = {en},
  url = {http://www.ing.unitn.it/dica/eng/monographs/index.php},
}

@Comment Cockburn liefert Erklärung für point-wise approx.
@article{cockburn1999discontinuous,
  title={Discontinuous Galerkin methods for convection-dominated problems},
  author={Cockburn, Bernardo},
  journal={Lecture Notes in Computational Science and Engineering},
  volume={9},
  pages={69--224},
  year={1999}
}

@Comment Schwaiger -- "Hauptinspiration"
@mastersthesis{schwaiger08adaptive,
    author = {Schwaiger, Johannes},
    institution = {Fakult{\"{a}}t f{\"{u}}r Mathematik, TU M{\"{u}}nchen},
    month = sep,
    organization = {Fakult{\"{a}}t f{\"{u}}r Mathematik, TU M{\"{u}}nchen},
    school = {Fakult{\"{a}}t f{\"{u}}r Mathematik, TU M{\"{u}}nchen},
    title = {Adaptive Discontinuous-Galerkin-Verfahren zum L{\"{o}}sen der Flachwassergleichungen mit verschiedenen Randbedingungen},
    type = {Diplomarbeit},
    year = {2008},
    URL = {http://www5.in.tum.de/pub/schwaiger08.pdf}
}

@Comment Dunavant
@Comment Nicht das Paper, das wir vom Martin haben, sondern die Referenz drauf
@article{dunavant1985high,
  title={High degree efficient symmetrical Gaussian quadrature rules for the triangle},
  author={Dunavant, DA},
  journal={International journal for numerical methods in engineering},
  volume={21},
  number={6},
  pages={1129--1148},
  year={1985},
  publisher={Wiley Online Library}
}
